其實龍門唔差

唔明點解狗也不屌

樓豬食開屎

幾時有狗也不屌過

利申 覺得龍門ok

不過龍門haters要入佢 質素方面實有位入 我話唔好食就唔好食